點評香港四大賤種區

旺角、土瓜灣、深水埗、油麻地 -
香港四大賤種區

旺角
又嘈又迫又臭。
每星期周末上演香港廢老跳老舞、品味惡劣到極致嘅所謂表演、影響香港國際形象。

土瓜灣
大陸乞衣集團基地，每日準時出發去旺區乞錢、呃香港人血汗錢。沒有我們大陸乞衣來香港，你們香港人連屎都沒有多少吃啊！

深水埗
道友雲集、路邊上電索k冇警察理，治安好比敘利亞，市容全球最差。廟街如旺角行人專用區一樣，已成支那淪陷區，每晚大跳東莞社交舞唱大陸山歌、第二朝過羅湖準時翻工陪客。

油麻地
蝻蝸。
打劫、偷竊、強姦、非禮、騙財、遊蕩、襲警範範齊，生人勿近。此區雜亂程度可登世界衝擊影像社。融樂會等機構更協助蝻亞人及大陸新移民殖根該區，勢成香港最文化共融的社區！

香港不愧為東方之珠、亞洲國際都會！

冇元朗你個post已經可以唔睇

冇天水圍

冇上水?

全部九龍？

今次九龍篇
遲下出新界篇
大把嘢寫

如果如你所講d乞丐出晒去旺區揾食，咁土瓜灣仲有邊忽賤？

冇西灣河？
冇康城？

咁又叫香港四大區？

一個新界北都冇 垃圾list

批鬥分化 post, 只有一種職業會做

On9都話乞衣基地
班賤種乞衣住個度㗎！指揮中心嚟

啓德2大公屋區？

分化支那人同香港人？
我係五毛啊

香港除咗傳統豪宅區 全部都淪陷哂

漏咗寫九龍囉 得撚未啊 煩

呢兩到已經算正常(今時今日香港嘅標準嚟計)

正常？
你冇撚嘢呀？

照你咁講旺角跳老舞個d廢老都唔一定住旺角，住個區先叫賤？咁旺角又邊忽賤

恭喜ching, 你中晒A C D項呀！

香港島以外嘅都係賤種區

你當北角，西灣河個班死架

圍村都無 分化POST